我屌你老母狗鐵又壞車

做乜撚野

體諒下啦

1,2,3
笑

笑了

好彩今日唔洗番工

特西

G